強烈要求百老匯電影重上 國定殺戮日系列

俾大家打定個底
當警察不執法時如何自救

背景概要
2014年開始，美國進入「新時代」，政府面臨經濟逐漸崩潰、失業率上升、犯罪率失控的情況下，「美國新建國元勳」（New Founding Fathers of America，NFFA）作為新執政黨統治美國，聯合創辦出「國定殺戮日」（The Purge）：一年一度的無政府節日。節日當天的夜晚十二小時中（晚上七點到早上七點），准許所有的犯罪活動：殺人、搶劫、放火……。節日授權人們自由使用任何武器，而四級以上武器（爆炸物）則禁止使用。夜晚期間，醫院、警察局與消防隊等等救援服務則全部停止，直到早間殺戮日結束後才會正常恢復供應，因此所有人必須靠自己的努力來生存、度過十二小時。

香港幾時有